aco上進有冇可能升到ao

當你三十前考aco
一路做一路自我增值
準時收五點即刻返夜學（政府工呢度好）
四十歲前讀幾個pt degree
電腦+會計+law
日日刨新聞
迫自己寫一篇英文評論
好似考jre咁
有冇可能四十歲前升ao

同政府工講上進，不了

eo都難啦
考其他政府工仲要call番你aco report

Ao請返黎做官 你去到四十先同人地廿歲fg一樣程度 點解要請你？

講真 你係有上進心，有料既一早考左ao啦
洗唔洗要40歲人仲要同班後生仔爭

有啲嘢唔到你唔面對現實

見到你條頹友有番鬥心好恩惠

咁就差唔多

五十歲前升到CO都偷笑啦